有無啲咩字係讀書果陣成日寫，但大個咗之後係無乜用到既呢?

細個讀書果陣成日寫既 "裏" 字 同個 "啊" 好似已經比 "裡" 同 "呀" 取代咗咁

他

樓主老母

初戀個名

自己個名

仲有冇人記得細個嗰陣老師教寫個「麪」字，好似宜家已經冇乜人用，轉曬用「麵」或者直程寫「面」

麵字到呢一刻都唔識拆碼

麪係正寫而家寫麵

眞係正寫又冇人寫

値係正寫都冇人寫

鄕係正寫但個個寫鄉⋯

以上全部小學老師敎（not 教）

麵=十弓一田
麪=十弓一中